回調完未呀仆街

飯都食唔落啦

閒錢，當銀行儲錢

明顯殺估值，技術性熊市啦仲調

已經刪咗app.反正又唔係多錢咪擺下

一年乜都上返

SH 啦傻9

ching我高追arkw典算

年頭賺緊百幾萬，而家冇咗一半

納期-1%中

DEL APP 5年後開返

當減肥囉

不如問你止蝕未? 你止咗蝕就會升返 唔止蝕就會一路跌落去 華爾街班仆街就係靠咁搵食
個個可以賺錢 d錢無中生有咩